今個星期日請100%和理非

今次終點係美領，而唔係中聯辦，狗屋或立法會
我地係去搵人幫手，所以請停止所有衝擊行為，就連噴黑字都唔好，盡量唔好破壞美領附近既地方
請將9月8日交比和理非搞，我地唱下歌，揮下旗

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

一齊打經濟戰
抵制藍色餐廳

［緊急］林鄭已交出輿論戰核彈！

轉場再玩

勇武可以選擇保護留守嘅人, 等到第二朝職員接請願信就好
當然都可以選擇轉場, 前線自由決定
另外雖然唔鼓勵捉鬼, 但有咩人掟嘢入美領, 真係可以拉撚走佢

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

和理非

唯一 一次支持和理非

呢個真，就算係勇武，個目的都係要保護美領事館

今次目的係向世界宣示我地啲訴求未搞掂
好好睇睇咁上報就mission clear

星期日罷買，行完返屋企唔好消費

Oh, say can you see

by the dawn's early light

星期日邊個衝，咁就真係鬼來

和理非呀一定要，唔撚好再被捕

邊度買英美旗?
邊度買英美旗?
邊度買英美旗?
邊度買英美旗?
邊度買英美旗?

唱下美國國歌rap下Hamilton (

( 急！)我寫咗篇英文文宣 隨便攞去用

post Twitter 可以post呢條link

推

唔係捉，係要提防有人亂搞

其實星期六機場
安全起建都要和理非普通市民裝束
咁狗仔就好撚難拉到你

正評

OKKKK

大家明架啦
除左美領，其他地方就各自爬山

又玩呢味

次次和理非

最後又一班差佬同公安扮集會人士搞旺個場

要和理非呀, 唔係點有100萬人?

香港人唔該幫我簽晒佢
【白宮聯署 - 更新 05.09.2019 】
白宮死網近一星期，其實多咗好多新聯署，我頭先大約睇咗內容，頗多已經同之前的重複，所以我認為先推以下。其他我稍後再仔細睇睇，或再update。
1/ 白宮網常被攻擊，簽後久未收到電郵實屬正常，莫慌張，靜等候。
2/ 唔肯定簽咗未嘅，簽多一次。呢個情況可以接受，因為你唔係故意用同一個電郵簽幾次。
3/ 簽咗之後，自己mark返自己簽咗邊個，這是大家的責任。
4/ 先分享＞回來簽署＞等電郵＞確認簽署
《未夠數》
==========
要求拒絕前警務處處長曾偉雄到聯合國就任提名（重新出）

請通過《香港人權及民主法案》，追究香港警察性暴力（重新出）

香港政府及警察策動831太子恐怖襲擊，請美國予以制裁

中國武警冒充香港警察，白宮聯署請求美國國會盡快通過香港人權民主法案

請求美國取消中國學生簽證

請求美國派美軍拯救香港巿民

請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖

拯救國泰航空，保障經濟自由

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸
《以下夠數，但到期前越多人越好》
==========
請求美國將中國共產黨定性為恐怖組織

請求美國派出醫療船支援香港

請美國國會提名【爭取民主自由的香港人】競逐諾貝爾和平獎，藉以保護義士

誰破壞美領就是鬼。

當然只限美領
其他地方就各自爬山

講緊衝美國領事館喎

你去搵美帝幫拖，唔通去dump鳩美領雞蛋啊

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

核彈都唔割
但係搞我神聖偉大嘅美領必割

yes

美國國歌呀大家

Push

對！主要係以人數向美國表態，完全無需破壞
話俾美國聽香港人唔收貨！
人權法案大絕必需出！

同意

唔會搞美領 行完轉場

睇撚住咪比藍屍白衫二五狗郁美領事館一條頭髮
打+綁+起底

明明我地係同美國友好，點會無啦啦攪佢領事館。

攪得既一定係共產黨，點處理喇喎...............

要宣揚香港慘況

美領搞事者
請圍屌加捉撚住佢

小心對家派鬼

支持

Sir, this way.

推推推

一定有
放心
必圍屌 + 捉
友軍都敢搞

pish

我地嗰邊點會有人搞美領

邊撚個會毀壞美領啊 十成鬼

agger

同問 應該自己印？

勇武唔會聽冷氣軍師講

What so proudly we hailed

美國旗

跟住我一齊嗌
香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

on99分化撚
話明兄弟爬山
又捉乜撚野鬼

推到成個連登都係九七行動post

九七行動post

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

8.31太子站恐怖襲擊

[突發] 香港人權監察會把831太子站拍攝片段全部公開

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

[突發!!!] 搵到831目擊證人!! 香港人權監察, 要人!!!!!

當然

Definitely

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

對敵人先要衝擊
對朋友一定要保護
當日請極致和理非參與
當日一定有鬼想搞事
想煽動群眾搞破壞
到時一定一定要阻止

追下post啦屌
爬還爬，都要做d對件事有利既野
btw,平時鍾意噴下字既手足都盡量收收手
盡量唔好整污糟果到既地方

支持和理非

推呀

星期六日都係絕對和理非回合
咁先吸引到多d人

唔好黑衫拿

你越係咁講...
我諗唔會有人噴美國領事館掛...

唔洗講搞事一定係鬼， 唔好客氣， 打到殘廢
對美國一定要和理非， 因為示威者經歷咗2次百萬人都無回應先變成勇武，今次求佢過人權法， 算請求， 更加要有禮

不如你講下近幾次衝左咩

P牌都要推

呢次要捉鬼

搞美領衝美領一定唔係同路人
唔只要割 更加要起底查下咩背景
美領係朋友 係手足
對自己人衝仲唔係鬼？
我地門外舉下星條旗 唱美國國歌
將我地聲音帶入美國國會就夠

借個靚位推一推, 宣佈撤回後既第一個集會, 急! 聽晚就係喇! 無文宣呀!

3隻眼
射TG 入地鐵站
射TG 上老人院窗台
推義士落太古站扶手電梯
問問題都要拉
背警察誓詞都要拉
打到骨折
打到嘔白泡
打到子宮內傷

以上任何一樣你覺得有問題既, 聽日請參與, 抗威權, 反濫捕集會
已有不反對通知書

常識嚟

大家千祈唔好搞美國領事館，和平集會，一定要和理非

可唔可以搵人鏈set 條封鎖線，保護美領

我意思係指
美領當然係和理非
一定唔可以搞
但係下半場其他地方呢

真

ok

美領都搞事就100%係鬼

at the twilight's last gleaming

一定和理非，邊個衝擊就係鬼。圍加打7佢

你睇睇個地圖

簡單黎講

今次去請願

唔係示威

邊個係美領玩噴黑字鬼到爆

邊個搞美國領事館就係鬼

全場揮美國旗

即刻抹返佢

其他地方勇武點搞都得啦當然
但美領唔可以有失
如果有人搞事就私了吧

一定

唔好搞美領

When America sings for you
Will they know what you overcame?
Will they know you rewrote the game?
The world will never be the same, oh

同意和理非，有人搞領事館的話即刻勇武保護領事館唱美國國歌

btw,雖然附近有禮賓府，我明白大家見到都會好火
但都唔好出手，因為美領同禮賓府好近，好容易波及，我唔想第二日既國際頭條係香港示威者同popo響美領門口大戰

係冇勇武同和理非之分
收埋D gear我地都可以係和理非
適當既時候做適當既事

100%和理非呢D可唔可以唔好再講啊屌你?係是候唔再分和理同勇武啦唔該!
我諗正常我地呢邊唔會有人攪美國，有呢D友仔真係捉佢出黎查清佢玩乜撚野，咩身分
**************唔撚好再對D鬼咁撚仁慈*****************
**************唔好再對D藍絲黑警仁慈*****************

真，忍耐一下，要對準政權，對準目標
有人混入大家知要點做

同意
美領係自己友黎
你衝人地個領事館仲點叫人地幫手

support

其實上星期英領都係100%和理非，向外國求助就一定冇可能衝，因為抗議先會衝，衝領事館就真係鬼啦

最好唔好衝啦今次

agree

721 831

邊個衝邊個就係鬼 即割

美政府梗係唔破壞，只破中，，，

其實禮賓府就係隔離

啱 學番五年前咁 唱今天我

咁緊係啦

有鬼衝唔駛理
有美國出手就地正法

咁搞禮賓府點計

唔會有同路人衝美領
有鬼衝由佢畀美軍射殺就得

有D驚模糊左新聞焦點

推
gear照帶，保護美國領事館！

人地洗乜你保護 行完就走 做多錯多

agger! 轉場先上gear 千其千其唔好搞美帝 春袋要緊握！！！

因為太近，盡量都唔好搞
你搞禮賓府，popo一定出手，到時就變成美領門口大戰
果陣就真係7出國際

求人就唔好搞事，最好請完願遞完信就走
唔需要留底，唔需要做其他嘢，靜靜來靜靜去
唔好塗鴉貼memo，唔好當嗰度戰場

on9邊會有人衝美領
但衝其他地方就會

一日都忍唔到？

不擲物、不闖入、不塗鴉

淨係唱美國國歌同battle hymn of the republic

石板街有！！
細細支嘅亦有，今晚去睇下幾錢先
我諗中環文具店／深水埗都大機會有啊大家可以睇睇

有冇人可以整個人權法黑名單比佢哋
佢哋識篤灰我哋都可以

去祈禱

美領係請願，唔係示威呀、
美領係請願，唔係示威呀、
美領係請願，唔係示威呀、
美領係請願，唔係示威呀、
美領係請願，唔係示威呀

Agger

我忍 但係到時手足就唔會理
地點敏感
時間又早
一定有黨鐵
咁多因素...

衝美領一係智障一係鬼

一齊唱美國國歌

都係
搞少一日 仲有著數

美國領事館真係唔好搞

另一樣係人要夠多，話比全世界聽，冇人收貨
吹大雞

集完會齊齊番屋企

連濃ok?
想貼D memo俾美國睇

好難講, 真係希望唔好講中, 就算講到明係和埋非要合, 某D 前線一定唔聽, 因為禮賓府極近美領, 一定有人前線衝禮賓府, 到時引大班狗埋到黎, 前線會衝埋入美領諗住避難..........

忍一日有幾難 行完散 免得夜長夢多

無啦啦衝黎做乜 政總 警總都唔見你地衝啦

可唔可以提早send email 比美領話嗰日有可能有狗混入 雖然我估cia都有曬情報

邊個衝擊 邊個係鬼！

和平請願，818做到，98都一定得

有人搞美領就打左先講

一定係內奸

100%和理非
搞親就係鬼

ofc!

拎野入美領一定係鬼啦

和理非全面進場

卧底一定會挑釁

點買到美國旗？

邊個搞美領直接打柒佢啦 講咁多

大地旗幟

今次到和理非主場
邊個美領搞事
就要割

推比前線睇

你地千奇千奇唔好咁做
揮動美國旗
藍絲同玻璃心會好嬲好嬲架

我信我哋做得到

我諗唔洗搞
多人少少屌幾下就會放彈
誤中美領佢地就大鑊囉

831

同意
一次咁多
過左星期日 美領
發夢Kill都唔割

What’s your name man

我地組成人墻保護美國大使館
落返中環之後就係自由活動時間

同意！一齊和理非

借推，要國際文宣

突發！今日林鄭令我地失去國際支持！

每人一枝美國旗
唱美國國歌

劇本係有痴線廢老搞事，示威者圍佢，之後驚犬暴力清場 (831太子)
不過點計自己人都唔會搞美領，睇唔到有咩原因

忍一日 行完散

直頭要保護

推
港人治港 香港自治

贊成

啲狗照圍咁點請美領食tg

懇請各位勇武忍一忍 唔好有衝突 美國一定有留意

推到全部人有共識
大家開多D POST
全部推上熱門

行完散 忍一日 免得夜長夢多

ALEXANDER HAMILTON

射果陣要拍手稱快👏

推呢個

然後轉場happy

和理飛

push

無錯

美領都衝擊，開玩笑了吧，兄弟。

支持非暴力表達意見

Ho

今個星期和理非集氣俾美國睇
等佢星期一可以通過香港人權法

唔好係美領搞 要勇轉場落社區！！

出黎吧
自由閪

贊同

忍一日

星期一新聞要係香港民主人權法案

仲有德國訪華

要拉攏

如果唔係呢兩件事 你估柒婆點解會讓步

同意，正如對住自己嘅朋友當然要對佢好啦

同我背熟佢，和理非加油！

點都得 絕對唔可以破壞到美領！

如果有人破壞美領就真係鬼
人地幫緊我地，做咩會搞鳩人

要保護好美領範圍 以免有大陸公安立心不良

REAL

要保護美國領事館

背定美國國歌點唱啦!

有邊次和理非活動唔係咁講，結果點？

無錯，五六唔係準備gear，而係無限loop美國國歌，學下點唱，然後到時一起唱

邊個破壞就好大機會係鬼
大家唔洗理佢，唔好比佢煽動到
做返分內事

至於捉鬼，我地不分化，小心捉錯自己手足

推
要小心處理撩交嗌既廢老藍絲

818呢

咁你講幾時先勇武落場啦
講個確實日子出黎
呢個星期又唔得 下個星期民陣又唔得

不反對？

搵美帝幫手國際實大篇報導
最好勇武停一日全日和理非啦
呢頭叫人幫手 嗰頭第度掟爛嘢做乜
國際輿論都好緊要嘛

宜加唔係我地決定
1.有鬼搞事
2.啲仆街警犬搞鳩我地

其實勇武可以照搞 但唔好搞到美領就得
咁就可以做到個差別對待

其他既n次呢？
咪睇下今次會點

贊同

忍一日

星期一新聞要係香港民主人權法案

領事館真係唔衝得
入面有成Team海軍陸戰隊
衝入去一定冇命

推

9月8 美領要有共識，全部人一齊和理非，好唔好？

Rest a day 勇武

Push
Cant piss off trump trump

(真緊急)見字幫手copy廣傳

目擊者證實太子手足心跳停止 至今下落不明

星期五1930千人太子站獻花

煲大個輿論

生要見人 死要見屍

美領都衝嘅話，我真係諗唔到有咩原因話係自己友

石板街賣美國國旗d舖閂幾點??

邊個搞美領邊個就係鬼

支持勇武手足可以休息一日

或者第二區勇武

國際戰線都係成個運動關鍵之一

美國幫我們 點解會有人衝美領

支持
我準備好護旗喇

唔鼓勵捉鬼 但星期日係美館破壞既人

一律當係鬼

和理非無得唔岀

認真問 黑警又入鬼咁點。打殘佢割唔割

我地目的係9月9日既國際頭版係幾廿萬香港人去美領請願，唱美國國歌，製造一大片美國國旗海

到時請用英文banner&口號

真心唔好搞美國領事館，有咩轉場玩

係咪無不反對？好似無人申請

其實第二區勇武都最好唔好，9號新聞一定要focus落美領度呀

搭車嘅手足要小心呀！

五大訴求 缺一不可！ 取消功能組別！落實真雙普選！！

次次申請都變左反對通知書..
唔申請好過喇.........

邊個衝擊美領當鬼處理就得啦，拉埋一邊私了

向全世界展示我哋對自由民主嘅熱愛！

一定有鬼

星期日真係要和理非

藍絲唔敢上嚟搞事架，係驚鬼

非常反對週街噴黑字，好似爛仔行為，又唔覺得咁樣會做到文宣

全場和理非，一齊唱美國國歌唱願榮光歸香港

Fight for freedom!
Stand with Hong Kong!

去得美領一定係和理架啦 908有人勇武一定係鬼

忍唔到手唔好行過去

其實唔止美國旗
我地各個國家既旗都要帶 We connect
然後一齊唱國歌
同埋想篤灰可以帶埋份名單去交

五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

唱國歌 (美)

係，要圍圍中聯辦，唔好搞美領

衝美領就等於衝擊美國領土
隨時挑起第三次世界大戰
想中共食核彈 激光炮 航母戰鬥群
衝果條友後果自負

攪連儂牆問准領事館

衝美領都唔係鬼係咩

on9,撚有人衝過
和唔和理唔理非唔非,從來都係警渣決定

PUSH

721 85 811 831

大家記住
Fight for freedom. Stand with Hong Kong

Tui

有鬼衝領事館就請勇武阻止

摸摸疑人腰，畜龍都撻Q

老老實實，9月8真係要捉鬼

有人搞破壞就拖去第2度私了

Ok 今次真係邊個衝邊個就係鬼

拉去出嚟 打

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

見到有鬼/on9仔意圖搞領事館要及早制止

真！今個星期要完全和理非，要比全世界知，我地係和平表達訴求，係被官迫民反

今次係求援兵

Up!
See you guys at US Consulate on 8 Sept!

書局可以睇下，港旗有得賣，英美就要去問下

遇到撩交嘅廢老，一律私了。

G持

睇啲狗仔都唔夠膽係美領開tg 一開攬炒

邊個掟野就係鬼！！！

勇武去維持秩序

五大訴求，缺一不可!

907 再和你塞 908 美領集會

#chinazi

你驚自己要入面隊海軍陸戰隊保護好過啦

可以呼籲完全唔帶gear

撐!! 不見不散

解放軍都淨係夠膽9up下後果自負 黑警夠薑放tg入美領?!

呢次真係要有用自己既血黎血祭既覺悟

用鮮血幫美國國會上彈

小心有鬼 噴邊到都好唔好比人噴美領

擦槍走火
成隊重裝重火力精神病人，話唔埋隨時發癲

whose broad stripes and bright stars

到時係唔係要大叫Help Me

邊個衝踢春袋 嚴正警告

大家都唔係儍，都知美領唔搞得

啱啱去話賣晒

推。

自己 printer 印喇，兄台

有咩人掟嘢入美領直接交俾美國領事館

當然帶，係運動嘅一種象徵

攞多兩條毛巾去抹乾淨領事館門口塊牌
比班大陸狗睇下 激死佢地

退而求其次
但揮舞唔到

都好，激嬲死班大陸狗

9月8見！

可以組清潔大隊

岩, 美領唔係中聯辨, 要和理非, 同上次去英領咁

我勇武遲出 ，你地行完先落場，唔洗一齊走各自散

今次有無不反對通知書？

好，我強項

個焦點係第二日嘅美國國會, 唔係我地...

真係要捉鬼

隔離係咪律政私署？

我不嬲都有支細旗
想買個大嘅出街
大地賣晒
amazon買又太遲
書局話唔賣(我只係問咗間，可能其他有)
去緊深水埗睇下有冇

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

領使館唔搞得，轉場先開拖

和理非就騎劫 次次忍 818之後又話點都得 之後又話9月叫勇武休息成個月等10月1 之後又會叫再拖 明明係呃緊自己和平係會贏

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

收到，不過有無申請不反對通知書？

yes！！

行動派唔好再著黑色

我去揾美領事
關香港狗察乜撚野事？

名義上係宗教集會
所以大家唔該改改堆文宣佢

咁都叫呃自己 你睇下依加中共要回應 係因為勇武定美國先啦

講到槍都無支 人地會怕你咁 笑死

試下用下腦啦 p牌仔

有種咪拉撚埋美領啲人囉
唔係全宇宙都係啲狗管架咩！

用非法集會拉人

要有神父或牧師帶領先可以喎

歌詞

維城市多

政府：收到！立即同我派黑警卧底去搞串party！

總之一見到有人搞美領 就圍起佢黎打

我p牌仔 但我人生唔係p牌
勇武究做咗好多嘢啦
淨係識講送頭 唔救手足 戀戰
6.12係邊個阻止二讀
前線攞條命嚟爭取
當正係condom咁
616 818 9.2 9.3三罷
前線都好配合和理非
但得到返嚟嘅 就係用擔心呢兩隻字嚟日日屌勇武

全 部人 去太子站 送花 英文文宣 哭喪
不圍警署

咪轉話題啦 你上面就講贏 下面就講心理受傷 感覺被出賣

咁你係想贏定想搵個人呵返你呀

後者唔該搵社工 唔好係唔係都吹風叫人勇武

爹親娘親不如美帝親

驚唔驚警犬扮卧底搞美領

咁如果黑警混入搞事呢

和理優

D 人會去禮賓府噴

真心和理
唔好再留守到尾理車先走

yup，手足忍忍 ， 外面印象我哋算和平嘅，呢方面要多謝海外文宣，美領同民陣拎唔拎到紙喺呢兩星期大目標。

由佢衝啦屌
美國佬睇得透徹過我地啦

大家散開 唔好有衝突場面
由班鬼自己做戲 敢衝等美軍搞掂隻鬼

支持。尊重美國領事館

8/9 美領事館 塞爆港島

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

有得諗喎
美領咩環境？可唔可以圍住美領玩人鏈

美國佬收風快又分析準過我地 點會唔知係鬼做

根本0gear非黑衫冇口罩先係最安全

下場咪隔離禮賓府

大家目的都係想同美國表達訴求
正常係唔會搞美領
狗同藍屍除外

和理非 希望美國幫我地

有無諗過共狗同藍絲廢老感受？
中聯辦示威就塗污國徽，美領請願就和理非
激撚死佢地

你真係以為和平就贏到？
9.8和理非主場又有乜所謂
但如果真係和平贏到 晨早得啦
亦都唔好話勇武爭取到啲咩
係勇武冇踩過和理非區域 冇推和理非去打仗
但和理非就成日拉勇武走 成日控制勇武行動
我唔想分化 但你依家係踩緊勇武嘅區域

就算講機場要100%和理非都係冇人理
下下由機場行出欣澳?
係條馬路到想點捉都得
係告你唔入呀 不過可以扑爆你個頭 發洩
再拉入警署玩返48個鐘
有時唔係要割席
係想用吓個腦

我無野想講

最好就場都唔轉，100%和理非，等果日焦點一定係返美領請願上面
如果勇武好想轉我都唔會割，但個人愚見就唔轉最好囉

9月8日 一齊出黎話比全世界知我地未贏

啱

推爆

驚大家慣左手勢

我要唱美國國歌

sing hallelluah to the lord

有鬼記得幫手阻止

Pish

推
全世界買國旗
有錢就買大旗！！！！

次次都咁講有邊一次做到 你答我

保護在場人士

贏係靠美國 唔係靠和平 和理非 唔該睇清楚之前

今次目標係表達訴求 要美國過人權法

和理非風險低 易控制 變數少 又可以達到目標

勇武 風險同變數都大 所以暫時唔出

就係咁簡單 有幾難明 定一話你埋門一腳都仲想賭國運 擲公字定勝負呀

成日鼓吹盲目勇武

gear for defense only

唔好同我講和理非冇用！
唔好以為被捕嘅手足值得犧牲！
唔好忘記你嘅初心！
齊上齊落! 一個不能少！
你堅守唔到，就咪再行出嚟！

五大訴求 缺一不可 907機場一日遊 908美國領事館

907機場 908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

Through the perilous fight,

大家着靚仔靚女啲

邊個衝邊個就係鬼

必須和理非

仲要盛裝出席

#StandwithHongkong

已經學左美國國歌

見到有人想搞事一定要阻止
係鬼都唔出奇

推呀！！！

8/9大遊行見！

推啊

邊個沖老美，邊個就唔洗再行到

Push
我地係求外國幫
千奇唔好搞鳩人

背熟美國國歌
到時唱

同意!

908 旗要多 旗海咁 成地都玻璃心

一定要和理非

唔駛由我地勇武嚟保護

美領人地地頭，係手足嘅就真係唔好勇武，唔割但今次會真累事

忍一日就必需

tui
tui
tui

到時見 ！

真，但記得唔好主動打人，就算廢老挑釁都好，一齊屌走佢就算

但如果廢老出手，當然我地係可以出於自衛既還擊
打撚到佢殘

係咪西裝去

練好美國國歌未啊

揸埋美國passport